GPRS一問

有點後悔。不過百幾蚊當比乞兒算了

2G

續左無限plan , 不過要等到七月才生效。咁唯有用住先